以前啲暴君奸臣要有一定程度學識先有能力弄權作惡，習近平得小學程度何德何能

證明而家支那一個有能力作惡既人都冇

老衲-=狗

你應該多謝條習種，一下叫醒西方國家，
全球狙撃支那

權鬥智商同治安智商係兩回事

中國好整人高手但治國白痴

係架，之前陰d陰d咁殖民，支那人多到可以做州長，唔係習總玩霸權既話遲早國家都比支那食埋

所以佢咪比人屌打

魏忠賢夠唔識字啦

你睇 栗戰書, 王滬寧, 趙樂際, 王歧山, 劉鶴

咪五虎來

衲弟人之將死其言也善